[K-POP] PRODUCE_X101討論區 (48) 心痛勲B

繼續

牙虛蚊腳毛？

人魚釣緊魚？

牙虛

海南米好得意

海南米

又1002

lm

Hi pip絲

PD模

上個po有1002

海南米個樣大個左好多

牙虛PD

屋企水浸 我喊到水浸

好得意呀海南米

咁free嘅佢地

好驚 1002咗

阿虛pd好正

好得意 扮老豆

海南米扮爸爸！！

曹

仲以為pd真係咁好人陪佢哋玩

海南米得意到爆

post名

海南米好似又高咗

好好笑

夜波夜波好可愛

虛好靚仔

仲以為pd咁配合

學老豆

呀曹

好得意

呀喊又跳得幾好

點解上個post有#1002

好正 佢地去move組玩

成班好得意

又廣告

1004都試過

又賣廣告

廣告？

再上啲有1004

好可愛Move 同夜波嘅互動

廣告

牙喊跳move都幾正

牙喊跳move出道之後可能真係跳move

牙喊ok咼跳舞

海南米好可愛

呢組平均身高有冇170

咁樣咪幾好睇

跳MOVE

得登播俾上個post想睇咸喊賣弄性感嘅巴絲睇

海南仔真係大個咗好多

又賣抖音

it’s 廣告time!

海南米扮ryan

牙喊跳move

Move同夜波好大對比

海南點解個唇青左

真係組組都咁鍾意啊

反轉通

又跳得幾好

呢組攞嚟賣咁多廣告…………

佢哋有幾鐘意move

同老豆一樣

手機廣告又出現

敏熙跳ugi 牙性自摸個動作

個個都跳move

點算 我對海南米既母愛開始變質

成班牙爸睇仔

虛有180加

咁就冇左啦??

牙虛好得意！！！！！

雖然真係麻麻地喊 但又真係跳得幾好

每一個依波仔都有一個move夢

想睇move跳夜波

點解會有人著住波衫經過

美談！！！！

代表nim除咗外套

好煩 做完呢組未

牙性有feel啲

美談

唔播錄音既

點解組組都好似好短咁

綵排得5個人嗰段呢？？

喊住倒垃圾
勳B唔好喊啦 你會出人頭地㗎！

Mts有機了

呢組冇故事講

未

上集播咗

會講下海南病掛

其實牙喊又幾得意

有播過練習？？？

點解兩隊故事線都咁短

姜都有180

呢組播左啲乜9

可能出道風格係小朋友跳型格風

好似病咗

好急尿

頭兩組唔好有期待

海南仔真係又靚仔又得意

大和解真係
唔好再有人招黑唔該

唔怪得牙喊牙咸同牙潔佢地熟咗咁多 我嘅潔勳，ajy會bad end佢地

美談啊！！掛住佢

未播姐？

想睇Move 組跳夜波

虛181熙182定3

我以為SSG會講下個編舞老師 點知冇

支持

好短咋喎

洗白喇

진우스럽다

Lm

但我覺得喊啲鏡頭仲似係C位

等姐姐帶你去公園玩

金宇碩坐第一行都係睇唔清所有野

好想學海南仔著衫 好cute

得5個

原來未完？

典解伯賢1 pick係牙喊㗎

會唔會俾exo l鬧

我伯賢pick 佢？

知佢出硬道點都要接受

牙虛真係冇故事

唔好再笑佢近視

牙喊跳舞真係唔差

劇情線都係有啲單薄
隨便啦我眼淚唔值錢

講咸把聲喇

始終都係接受唔到男仔成日撒嬌

牙喊好多死忠

想喊

我覺得美談似伯賢多啲

邊伯賢op牙喊

牙咸早日康復

yes pick喊 話好得意

習慣了

真 一定好撚辛苦

係把聲都似

海南米唔多舒服咁嘅

咸B故事線

把聲好似

咸個咀真係好刻突

我真係喊出黎

佢把聲

攤咗係度

絕對gchi！

我錯了原來上集播完今集都會繼續播

雖然呢排追post發現大家都好溫暖接受晒啲仔 但對唔住我仲係好頂唔順牙喊扮可愛

咸

牙熙個樣西到

一定好痛

近到海南面色都唔多好咁嘅

我地點都要接受牙喊一定出到道

牙咸把聲

之前好似話佢好似肚痛

以後唔笑咸b樣衰了 好慘

算啦 俾佢抖下先

好撚慘.....

慘慘

好慘

聽到我想飲水

之前有人話咸好似冇喺音源出現……

等左一個禮拜 有啲失望

唔係pick咸
但好慘 每句都走哂音

慘到

搞唔掂

其實好慘 錄音先嚟病

雖然對牙咸冇感 但咁既時勢先黎唱唔到歌好慘

牙咸

好慘
但佢走得唔難聽

雖然好唔中意牙咸 但見到佢咁都少心痛

屌其實真係好慘

終於可以同大家一齊浸水
牙咸把聲

牙熙幾靚仔

喉嚨一定好痛

真係好慘

雖然唔中意咸 但見到依啲有夢想但遇到障礙既情況就好心痛

下

海南好似暈左咁

睇到喉嚨好痛 牙咸好慘

佢本身就可愛唔駛扮

Niel接班人

X2

牙虛都即刻睇下牙咸

牙虛好心痛嘅樣

海南真係病到坐埋一舊...

呀虛起到睇眼色

咁樣又真係好想爆喊嘅

但我都係喊到pk 比阿媽問發生咩事

隔離個啲有床會即刻訓著

牙虛好擔心

初c好眼訓？

好慘...

初c瞓咗

牙虛係大哥

海南米好似都好唔舒服喎

初c好眼訓

老師好好

上集都冇播過排舞

餅

虛啲表情

我而家心情悲傷到好平靜
好似預左跟住會點喇

雖然好慘 但唔係好想淨係睇starship團綜

好比面

初c好似就黎學校考試

今季特別多傷員

初c釣魚釣到頸骨斷

對唔住都要花癡一下 牙虛真係好正
可唔可以多少少鏡頭

初c係咪好悶？

我又唔介意牙潔牙性偉仔牙憲成日詐嬌架

餅啲表情

唔好唔開心抱抱

不斷訓著 究竟錄左幾耐

呀虛真係好得意

陽光活力虛上線

牙虛呢個look幾靚仔

個老師唔係好出名嘅咩？請佢黎坐？

啱啱海南米個表情勁得意

呀虛好精神

pg都有排舞片

可愛風真係!!!!!

唔係人人頂到

佢地好清爽

牙虛好正

牙熙岩岩走音

真係幾夜波

海南米會唔會太可愛

真心覺得夜波跳得幾好

ajy好唔公平

牙虛係咪終於有故事

頂唔順 啲撒嬌好難頂

夜波太誇張

完咗

安棄組

有啲唔係好頂得順呢種「可愛」⋯

mnet可唔可以餵飽班仔 依波team個個都睇落好瘦弱

牙模！終於有劇情！

從來都冇公平過

居然見到牙晶

牙晶

嘩 牙晶有幾秒鏡頭！

喊到失去理智

牙晶好sweet

已經係SSG 兩倍長度

個畫面一定好好笑

唔好喊啦 大家都係勲b會出人頭地架

牙晶！

牙晶摸牙熙頭

計住時?

可唔可以順便抱埋我

男仔真係放陰落黎好睇啲

d人話牙咸個嘴 其實牙虛個嘴都係唔好睇

喊出黎

SSG=安棄

冇體感

呢組vocal 算弱

摸頭

好掛住牙晶

牙虛好qqqqqqqqqqqqqqqqqq 加入我出道pick

牙性除外

想像緊
然後有啲後悔點解要想像

Ssg爭氣呀 唔好走曬呀

如果有講編舞嘅 點會唔提勲B

牙虛頭先同敏熙嗰度幾型

偉仔表示唔同意

抱晒所有勳b飯

但我好想睇

海南劇情呢？

好想比佢摸頭

牙虛係咪用哂成身啲力禁牙熙個肚

SSG宣佈玩完

唔遮眼ok嘅

點解又咁光

邊伯、54都係出名弟控嚟

見到男仔扮可愛都起晒雞皮

冇講到海南b病

點解出黎既動作唔係C位做???

海南彩排個度呢？？？？

開始覺得初c幾清新

個出場好比心機

海南仔個段呢。。？？

完全無交代過點解得5個人綵排

屌個粉底咩事

想初c贏 但應該唔夠喊嚟

啲鏡頭會唔會太光 我咩都睇唔到啦

見到牙晶好開心

牙虛好似利特

仲以為repo講嘅跳出嚟係真係跳出嚟⋯⋯

好重filter咁

俊英：「預告咪出咗囉正片要出架咩」

點睇海南米可愛十幾廿倍啦下話

睇舞台feel到差別待遇

點解兩場都好似曝晒光咁
睇得好辛苦

AJY搞咩 啲鏡頭較到咁

敏熙真喺幾靚仔

好白睇得有D辛苦

牙熙真係成熟啲

又唔可以話扮嘅 但特登sell就有啲

棄將
Starship真係好多鏡頭

好鐘意海南套衫

點解嘅點解嘅 我未返到屋企

初c真係好睇左好多

而家pretty girl咁開心但我

海南b可愛死我啦

4個...

曜b

我以為牙虛係C

點解喊雞個樣都仲係咁驚

陣間ugi move黑到

但佢02年喺呢組入面比較細啲

海南b

你當噴水要使多啲錢啦

巧襯佢
超心動 姐姐不行了

我地互相擁抱下

ff下牙晶摸你頭

試諗吓都係54主動同奶共霖熟 佢地都係同一般韓國人審美啦

海南米頂bad boy帽呢

海南獨舞好叻仔

牙咸好似無唱到

牙虛好靚仔.....

我覺得牙虛唔係靚仔係cute?

點解個畫面咁嘅色嘅

pg上堂佢幫阿熙練發聲 做完之後摸咗熙個頭一下

啱啱牙咸wink嚇親我

依兩個stage啲光。。。

可唔可以炒咗果後製 兩個舞台嘅filter都唔掂 太光 乜都睇唔到

台下fans噴咪免費

真心牙虛似真c

攬攬先

如果D表情唔係咁浮誇其實都OK

一條nemo可能好貴

初C冇左個C咁

ssg家屬我地一齊圍下爐

Sorry真係比左我以前nct dream嘅感覺

牙虛好eye catching

D顏色好難睇
搞咩

夜波夜波=

哇成starship 多鏡頭到
海南米得幾秒

初c啲鏡頭又係無咗
Ajy一季剪得比一季差

加埋我

完全唔得 啲色

本身好憎可愛風 但呢組真係

好撚光

d鏡頭分佈偏心到呢
初c完全無c既感覺

海南好掂

屌，頭先呀喊嗰下。。。。。。

好q呀屌

太清新

究竟權sim係咪戴左假髮

Just keep swimming

會唔會俾初C fans鬧

牙虛或成最大羸家

海南米啊鏡頭呢

崔英俊好姣

dream啲仔睇落好似大個啲

好形象化

依家呢隻色咪得囉 cls

唱都得幾句

下一組係?????????????????

我都要

我覺得佢再大啲，啲輪廓再出啲，應該係美男子嚟

個樣好似佛祖

幾好
但可唔可以唔好咁光

牙虛做得幾好
好陽光活力

個心好痛

精神虛好正呀搞到我就轉2 pick

有3PART 單獨舞台位
真係似C

好多solo

Mts

我記得你係壽仔推？
一齊圍爐燒ajy取暖

求下韓妹比琴仔玩多輪

呢組播咗成20分鐘

虛

Dream無咁特登扮q

可愛風冇咩問題 但真係好似睇緊小朋友

有chewing gum嘅感覺

佢好多part

咁AJY真係食得屎啦 放UGI第一個出又唔第一個播

太多星船不了

仆街到 hea撚到

又要再講 李代表係歷代mc做得最好

手作塊面

屌係 依家冇咁光

我愛ssg

pg拎第一牙棟請食燒肉

預咗啦

ajy

所以綵排嗰時海南米去左自？？

大家準備由日頭進入夜晚未？

志晟仔跳舞好正

岩岩咁睇我以為虛係c

根本得星船有鏡頭

好多牙虛有啲開心

MTS

壽仔出solo 定男團好

真係MTS

我海南b真係好打意啊

邊*

佢地去左move組 真係爸爸同仔

牙虛終於有多啲part啦

Starship新團係咪要同monsta x行反差路線

D燈光想點
睇到對眼好唔舒服

代表著到勁bfable

屌 虛meme粉上線

好期待mts

連練習室都無素慧仲多鏡頭過班仔

海南米係咪好唔舒服？

tony上台前已經想喊

牙奎Tony

牙圭真係好靚仔

係啊我以為已經冇人記得有壽仔推係度
基本上都係單機推緊壽仔嘅我
燒死ajy

志晟都係02 仲正好多

仆街臭化黑 睇一次鬧一次

TONY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇完夜波夜波 盲咗

競猜tony有冇鏡頭

有好公司簽佢 好好比機會佢咩都ok

姐係最期待既move UGI 又要等一星期先睇到

手作成個樣唔同晒

唔知會有幾多個starship入決賽呢

不如炸埋mnet啦

開始睇回鍋肉教仔

今集播晒

李協

Tony!!!

Mts個look真係唔得好老積

今日播曬

放ugi move最後吊撚我地

係咪得我一個見到有個虛粉攞住大大張虛meme

小朋友

要播回鍋肉教佢地呀！！！

唔係一集播晒咩

得5個舞台仲分兩期？

TONY!!!!!!!!!!!!TONY!!!!!!!!!!!!TONY!!!!!!!!!!!!TONY!!!!!!!!!!!!TONY!!!!!!!!!!!!TONY!!!!!!!!!!!!TONY!!!!!!!!!!!!TONY!!!!!!!!!!!!TONY!!!!!!!!!!!!

小朋友好好笑個樣

我好似自動blur左佢咁 完全見佢唔到

我都見到

有十秒

隊友羞恥感

頭先成班小朋友跳move反而笑得出，係幾可愛

牙虛啲手幅好多都唔係精神虛

gay

對唔住大佬們 自隊一打

小朋友英文

Ajy係咪真係要剪出嚟都成問題啦

PICK一次TONY啦!!!!!一次就夠

Tony玩唔玩到多陣睇今次

路人屎眼

咩都好啦
有公司幫佢出道就得

反差 好撚正

你應該係話行返boyfriend路線

周温流好暖

性奴又唔同左樣

武林仔仔們好有愛

反而嗰到就真係覺得得意

TONY真係好靚仔

我都完全見唔到

係池昌旭

我同初c

人間rumor binc??結果先重要架嘛過程唔使理

屌 個走音好好笑

權宰勝除帽

一開口就走音我笑咗出聲

Boyfriend後期黑化咗

唱歌同rap咁大分別

你是咪mahi奴

唔好啦

佢唔係光頭加

眼瞓仔下集好大機會又88

我都係
我都唔想

之前唱芝麻都走音

上1秒走音下1秒rap

搞咩

又嚟 又要叫大家聽返boyfriend首boyfriend

希望有偉仔教靚仔奎個畫面

之後唔見埋

我個時未開始睇kpop
見到對孖仔之後心諗：韓國人真係生得好似樣

505可以做trainer嫁喇

比瞓覺仔rap埋啦

唔中意可愛風但覺得呢首幾好聽

訓教仔一集鏡頭多過之前9集加埋...

初出道好紅

好期待協仔5段高音

小朋友有feel啲

南小朋友rap好正

唔該ajy清算番啲導師人工比班回鍋肉

解埋散

又走音

佢頭幾集好似都係可能變聲

淨係可以得1個rapper?

唱唔到歌既?

Gooood

唱歌唔得

偉碩韓餅賺到笑

比多D鏡頭佢地都得嫁

由出道個陣聽到依家 一諗到boyfriend都記得首歌係點 其實都幾耐

代表nim叫安俊英唔好cut走 好好

每集也問tony出現了嗎

牙協 5段高音
南小朋友 rap
牙圭努力鏡頭
眼瞓仔 x位鏡頭 再配朱溫雙武林仔
Marimong上集天使咗
Tony C 但好大機會又無鏡頭

唱得又靚仔又努力 咩鏡頭都冇.....

監制都PASU

未出現

好搞笑 眼訓仔唱唔到歌

訓教仔定位係rap

又pasu

又唔爭唔搶咁坐埋一邊

個作曲家幾cheerful

唔該俾個大特寫協仔

好勁 47 同48都上左熱門

呀圭好緊張

好靚仔

成組都唱唔到歌?

牙圭咁點出道啊

牙圭

呀圭個wink

邊個係tony呀
冇鏡頭到以為佢foul左

呢個作曲家好好人

Tony唔係c都冇鏡頭掛

協仔把聲

屌大頭近鏡都無
好過份

協仔vocal

PG 入面初C隱左形

會長好波

協仔

嘩牙圭望住我唱

先頭初C都冇鏡頭

我知佢又靚仔又努力 但。。。pick唔落

初c都無啦

牙協鏡頭終於來了

AJY你

阿圭係乖係努力 我睇到都想佢可以出
但實力問心真係差啲 唉

南道賢？？？？？

手作仔

會長nim對我wink咗下

牙協真係好勁

又要人講
賴冠霖都出得道啦 有咩唔得

協仔好勁

5段

協仔好掂呀！！5段高音

協

小朋友做咩都好搞笑

作曲家同洗賑

真係怪唔之得今季咁少人爭c 都冇用既ajy玩哂

要推協仔上去啦

牙協
GAY彬

小朋友點解咁得意

成班聽到五段高音濕哂

好熟咁

個作曲家搭埋膊頭

小朋友所有鏡頭都係派膠

教仔未

有求必應

武林練習室

唉屌
搶到都無用
佢比鏡頭你先得

5段呀.......

想睇下TONY姐 唉

多謝手作

班回鍋教師係咪要出黎啦

查無此人

好惡

一到編舞就好陰沉
同錄音好唔同

其實我覺得依個老師話唔注重過程真係如果我係練習生都會聽到幾頹

Tony連reaction既鏡頭都無

屌 我都好驚

白真生日快樂

tony 有冇出過聲

Tony真係又唔同咗樣
叫啲人點pick

反差好大

ssg啲練舞位呢？？？？？？
剪撚哂嘅屌？？？？
AJY

冇

已用matrimong賄絡

武林課金了

雖然係真相 但都唔好咁樣對住班練習生講掛

插播

唔注重過程咁成個show都係把撚啦

畫風即於唔同哂

好似特登避開佢咁

生日快樂快啲同yury結婚

佢老母 棄到出哂面

所以老師態度好重要
呢班仔用激將法真係玩佢地

課多啲啦

唔怪得知要咁多人幫

x位呢個設定真係撚死人

得啲擬聲詞

無諗過一秒都冇 組組都有

Ugi又有武林孖寶

要重編動線

岩 ajy唔洗剪出黎播

真惡

生日快樂等你出道

死啦啲人會唔會黑眼瞓仔㗎

但講真 如果冇實力入左黎 會覺得有啲反感..

溫流跳得幾好

唔洗惡剪
本身就惡

頂條友知佢地辛苦又唔幫下佢地
仲要係咁比壓力

冇回鍋教室
想睇嘅全部冇

實得架 佢最多鏡頭
實力唔得 ajy都造到佢上去啦

佢真係唔播回鍋肉教仔！

偉仔快啲黎教跳舞口廿

係ajy煩

真係冇教仔part

唔好啊

突然諗起
好擔心佢自責同頹

季季都有人鬧ajy去死
佢幾時可以真係去死？

又冇回鍋？

ajy屌你老母
而家睇埋其他組 鏡頭差咁遠 真係激死

tony呢

。。。？？？教仔呢？？？？？

上集個編舞老師都有鏡頭 今集乜都冇

cut左偉仔trainer

預告無次係真

回鍋教仔呢

牙圭又祈禱？

下 教佢地既鏡頭呢

假架個repo

dnlm ajy死全家

終於見到TONY大頭

真係好辛苦

但係我諗ajy唔會畀佢諗得咁辛苦嘅x位gimmick一集玩完 好大機會車邊再入final

tony

頂 啲filter

唔明點解要話圭圭
賴冠霖又樣衰又廢
當年出左道都跳唔好奶呀奶

Tony好正

日日都用預告撚人 仆街黎

感言嘅時候播番唔該

ssg個故事短到 我打左個突

TONY套衫好撚正

好靚仔啊TONY!!!!!!!!!!!!!!!!!

回鍋開班教學呢喂

Ajy 你老母cut晒回鍋肉教人

tony 好似消失左咁

牙協加油

Tony呀

點呀 我一講野就有人負皮我
出黎講下咩事得唔得呀 比我知我錯乜吖

太好

偉氏伉儷做trainer嗰part去左邊 屌佢老母

有無人可以比JOOXLINK我

Tony有大頭
濕曬

Tony真係越來越靚仔 日日都進化

Tony好多stage鏡

預告出現嘅正片都唔會出現

tony識講野！！！！ 差啲以為佢啞
屌你ajy

點解又係咁嘅色

Tony越黎越靚仔

明明咁靚仔都唔俾鏡頭垃圾ajy

tony有種靚仔版00 feel

性奴靚仔到我透唔到氣

Tony又唔同咗樣？

RAP

牙圭舞台啲動靜好似Jin

啊 TONY!!!!!!!!!!!!!!!!!!第一次咁清楚見到你個樣!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Tony 又靚仔咗

默默推下東玧同牙周

7個人編舞隊形真係好睇D

仲要冇站姐放片放相

圭真係好上鏡 好靚仔

牙圭好高好正

東玧part呢?

TONY好得啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌 唔播回鍋肉教跳舞

Tony表情唔錯 SSG全部都好正

牙圭呢下

睇完都唔覺得個舞台襯首歌仲要放火添

次次都覺得好神奇，練嗰陣五音不全，上到台有啱返哂音 所以真係有落苦功嘅

協仔！！！！

牙圭你奶我啦

起雞皮

Tony做得好好

岩岩果下想做tony

想做Tony

手作件衫好淫

高音竟然無重播

反而呢組冇賣抖陰廣告

五段高音

牙協好波！！！！！！！！！！！！！！

有修音架嘛

好正

陣間牙圭多謝偉仔 麻煩補返回鍋教室
屌定ajy先

牙協

協啲高音真係好正

協嘅高音 做得好好呀

回鍋肉教跳舞可以係邊睇返?
之前留意唔到有呢段

協仔真係好勁

牙協高音好掂！

練到咁 班回鍋教左幾多又唔撚播 痴線

啲高音無loop過
Ajy已棄

Tony啲鏡頭量算係咁

係冇得賣

Ajy同我播播牙圭講多謝然後播教仔part！

TONY啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

連樣都似似地

預告有講~~~

協仔高音超勁。
呢組絕對唔係炮灰，好聽

預告2秒

冇播到

TONY你個ENDING好正啊

唔似ajy既作風

牙圭濕哂

我真係

牙圭啲汗

ssg先係真炮灰

tony 手作仔 牙協ending鏡頭好睇

安棄

想奶....

好似睇完等於冇睇咁

第一輪競演真係修音修到把聲唔同咗，而家已經唔算好覺

洗賑

牙協同TONY
黑圭個LOOK都好正

坦白講 見到個編舞家真係...

唔係有應援咩，聽唔到嘅

點解AJY唔肯俾個機會TONY!!!!!!!!!!明明佢好有機會入到!!!!!!!!!!!!!!

好野做咩唔loop多幾次!!!

都係覺得件衫好唔襯首歌

係安棄之組

Tony 好正呀痴線

南小朋友聽到有野食個反應

靜靜雞

原來mts係cutie sexy concept

排外

下一組係??????????????

非安選唔播

我要LOOP佢直拍

就係唔想佢入

move組笑鳩牙龜

I AM....

又cut多謝偉仔

牙圭好撚得意

終於見到油赫b

連多謝都冇？？？？！

MOVE

屌冇剪教人

又諗起佳恩

Tony喊

我終於見到臭化赫
你咪撚染白色頭髮啦唔該

油赫出現了

唔播回鍋教室 ajy抵你收視咁低

Tony件衫仲其他人唔同色 都算係突出啲

都係冇野講

隻歌、套衫同隻舞都可以係完全唔夾既

牙奎多謝偉嗰句repo 會唔會係假？

U GOT IT！！！！

佢個件最靚

我，嚟射精，牙圭

竟然ugi先

元赫靚仔咗

詩安

唉 對ajy有咩希望姐

Ugi

牙周又差唔多係透明咁濟

大家可以準備拖地啦

準備岀水！

Move最尾？

咁咪好伏

應該12點前完 今季啲故事好短

UGI!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大耳仔真係好平靜
完全唔做reaction
又要坐最側邊

Ugi....

UGI!!!!!!!!!
碩b 牙性 曜b

嚟喇，進入成年人嘅世界

Agree

準備地拖各位！！！

完約啦
希望佢solo出道

曜B!

紋身有出

岩岩個鏡頭無blur紋身

無遮紋身

小朋友又派膠

個紋身啊!!!

牙性！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

牙性 我準備好了

叫定先

tony可能係啞既

攞定拖把啊各位

地拖準備

牙性嘅鎖骨

小朋友啱啱做咩

牙性個紋身出現返

性宇啊～～～

曜B好可愛啊

我出緊水

韓國12點之後就開播成人stage

哎呀地拖呢

呀漢自己講完都想笑

不得了 地拖ready

見到高清牙性deep v嚇親

地拖進場！！！！

牙性出晒水啦

好驚呀想加入一齊睇點知見到你呢句

見Twi勲B站姐都似打定輸數

好撚緊張

圭巴你就心水ching

u got it 跌到16位
melon

人嚟 準備拖地

唔得啦 牙性

牙碩個眼影紫到仆街

搞唔掂 幾時出直拍

手都震撚埋

睇緊直播

我都係啊啊啊啊啊

因為佢之前係ugi

全港水浸預警

三人組

感覺屎眼啲鏡頭就快多過啲仔

牙性

move仲低過pretty girl
有無搞錯

牙餅頭先係咪拍偉仔大脾

半夜開始其他人fans開始刷melon 應該

缺點就係冇缺點

曜B RAPPRT黎啦

係佢先carry到

地已濕

呀仔唔好玩水啦，濕哂喇

黃色暴雨警告現正生效

你冇睇錯

牙性 牙餅個領特別大

我要買呢件黃色背心

yumi 1pick牙L?

其實見唔到係咪好d?

12點時間男團飯刷音源多數會跌

阿餅又摸偉仔

我滴緊水出黎

最襯harness，其他嗰啲都亂咁加

播舞台嗰陣係咪黑雨

UGI
要發出海嘯警告

Fans又玻璃心
當年202我都唔鍾意奶

牙性件衫有啲似基彬等級評價果件

又惡剪??

走音了

塵雲根, 南道賢老母,(199x-2019)
RIP TO ME

斗雞

又來惡剪

唔好惡剪

惡剪嚟啦

仔啊~你講野真係小心啲 好怕你啊

黑雨+大西北水浸

又想對宇碩做咩？

再一次證明老師好影響氣氛

放過碩b啦屌

希望佢地即播自己偷影ssg嘅片

惡剪

Ararararra

淫到

佢先頭講咩

又叫喇！！！

牙性一開聲

救命呀性

牙性d呻吟聲

韓哥真係好正
一開聲就不得了

又惡剪

安俊英 dnlm

覺得冇感覺

好淫呀

話自己因為要rap所以慌張咗

Ajy 仆街死

Ajy奸計一個接一個

牙性呻吟得好正

呢幾組C都唔似C...

佢頭先已經講左句話冇預備其他人嘅part 仲重播左

ARARA~

諗起佢ARARARA~

食屎啦ajy 想點呀

曜B上啦 成日都唔出聲

Ajy 又重施惡剪故技

想同牙性一齊叫

紅毛素顏真係唔得

屌你老母ajy又惡剪宇信。。。

諗起miho

都估到紅毛毛會挑戰

牙碩唔好咁老實啦

屌你老母又剪呢啲
挑戰挑戰

又係紅毛毛

性把聲好似高潮緊咁

小英到底有幾憎牙碩

用牙性公開處刑宇碩

Ajy目標係愈少回鍋愈好

塊面勁黃

睇到好嬲 想插死安俊英

好黃

好撚煩又搞9宇碩

唔該曬PIP絲

ajy亂9咁剪睇到我好嬲但又犯賤要睇落去

紅毛做咩咁黑既

曜B

紅毛塊面好黃

韓妹開眼唔好俾ajy呃到

最後c都係碩
無事既

作曲家話2個都做得唔好

屌 全部回鍋肉都唔好出道算
自己組團啦

宇碩講野真係好直接 完全唔修飾吓

牙尚係樣樣都識d但又未精所以先無人揀

風評好啲冇壞既

紅毛個樣咩事 面青到

係
Miho 好慘

算啦紅毛
唔好諗住咁易做到c啦

唉屌都唔得左幾次仲咁撚鍾意自己推自己出嚟嘅

依家變咗粉毛好樣衰快啲染返深

退賽

紅毛其實好積極 大家唔好鬧佢啦

個肝唔好

曜B rap得好正

搶咗有無三次

紅毛唔係vocal麻麻架咩

係咪因爲太淫

係咪燈光問題

想睇曜B唔該

係咁影牙碩reaction 好仆街

呢段係幾好

搞完我1pick 再搞我2pick 死人ajy

紅毛毛真係唱得幾好

呢個intro同上年cool呢有得揮

係囉 做咩唔一早放
反正唔放都一樣冇鏡頭

唔好再cue牙碩reaction

到底幾想佢死...

紅毛唱得幾好

我都特登望真啲，原來係紅毛毛嚟

牙錫個樣好乖 眼仔碌碌
唔好咁對佢啦

紅毛幾好啊
但係嗰個音效真係好撚煩

真係俾左佢

站姐放棄狀況咁

咁聽覺得紅毛真係好啲

低配L走啦真係唔該....一啲感情都無

有進步

剪到上季柔B VS RBW嗰個咁

估唔到

咩事

John Kim 神隱咗咁

好煩啲音效 講野無野都變有野喇

組兩團
回鍋 爸爸團
非回鍋 兒子團
一家親

比咗紅毛毛唱

唔該俾曜B出下場啦

屌你老母
MNET係唔係得一個特效聲可以用?!
"搜"夠未

係呀 啲音效加放大做乜7

算啦我睇開左啊碩咁正韓妹唔捧佢我咪留翻自己j囉

又好似48咁 miho？同彩燕

我都想睇

新PO

一粒聲都冇岀過

唔通ajy醒覺 覺得多片多關注 所以剪多啲？
我地真係俾佢玩曬

仆街ajy都用呢招對付過miho
不過牙碩多fans應該頂得住

一陣牙碩無得出道就

牙碩係咪狀態唔好

唔好意思有冇巴絲好心些牙joox link
twitch我5分鐘斷一次 睇到好燥......

牙碩練習嗰陣又唱得咁好